安+雷斯換基奧特，deal?

咁蝕卓！？